波波自爆唔著衫！？ @後生仔傾吓偈

好想波波用對波波幫我捽背隻

見到啲牙唔開胃